csl 免費送50gb

乜黎

毒link?

你都on99

先到先得、手快有手慢冇（去到18/4完）‼‼

CSL / 1010 免費5G 50GB 儲值卡‼‼

一毫子都唔使畀, 仲要送埋以下增值服務

1）50GB 5G 本地數據；
2）MOOV 24 bit 音樂服務；
3）csl. 5G VR app；
4）Now 精選組合及 4K 西甲賽事重溫（只適用於特選及非現有 Now 精選組合客戶）；
5）無限本地通話分鐘; 以及
6）171010 私人助理服務（只適用於1O1O SIM卡）

收皮喇sales狗 唔會幫襯你架喇

你係咪on9，關sales咩事？